王毅跟拜登要三個條件 余茂春：賊喊捉賊

【#聽紀元】
王毅跟拜登要三個條件
余茂春：賊喊捉賊|
#大紀元新聞網

大紀元新聞網
158K subscribers

#王毅 #拜登 #余茂春
2月22日中共外長王毅向拜登政府喊話，要求拜登逆轉川普（特朗普）的政策，要求美方放棄關稅、解除對中企制裁、放生中共科技公司。對此，前國務卿蓬佩奧的前對華政策幕僚余茂春表示，明明是中共自己跟全世界對著幹，現在反而把責任推到川普政府頭上，真是「賊喊捉賊」。
相關文章：

-
👍 捐款：
👉訂閱： 按下「小鈴鐺 」實時收看國內外最新時事
▶️ Youmaker：
💎 Telegram：
💎 Twitter：
💠Facebook：
💠IＧ：
❤️ 請您留下Email，大紀元有任何視頻更新消息，都將在第一時間提供給您！

💠 爆料平台：+1 (201) 614-3989 ；talkdjy@gmail.com --- 如果您身在中國，能獲取第一手真實資訊，卻又無法自由表達心聲，大紀元為您提供快速及時的傳播窗口，將您看到、聽到的最新情況、百姓心聲與訴求以影片、照片、文字的形式發表在國際媒體，讓全球了解真相，並給予全力的支持與幫助！：）
💠大紀元時報：
💠中國新聞推特：
💠環球新聞:
💠中國禁聞:
💠美國思想領袖:
-
購買大紀元紀念品:
防疫產品推薦:

© All Rights Reserved.